係地鐵執到條鎖匙 是誰的

感覺條匙好似好重要。。。希望揾番主人

royal級

邊忽睇到佢重要